香港人帶口罩同玻仔帶口罩比較

香港全民口罩，新加玻帶口罩既人三分一都冇
但感染數字差唔多
係咪真係好似西方人話齋
其實帶口罩唔會防到武漢肺炎？

係香港個案少左 唔係坡佬多
就係香港人戴晒口罩先咁少
成堆支那上上落落
試下唔撚戴 實多到怕

你點証明係香港少左？

大陸同香港幾近先得架
海陸空地底入口齊集

你無計香港同強國接壤呢個客觀因素

agger 可能有其他因素

老老實實 防到武漢肺炎嘅唔係個口罩 (大把人戴嘅罩係唔岩規格） 而係全民口罩帶嚟嘅抗疫意識

喺新加坡公司到做 呢個國家嘅人係絕對相信政府 老細日日話其實呢個病只不過係bad flu 唔洗戴罩 又話佢地都有入手口罩 係用嚟炒 而唔係戴

事實上新加坡同中國係要搭飛機嘅距離
香港同中國係邊境行過去就得
距離差咁遠但感染數字差唔多已經反映咗全民口罩呢個做法係有效

咪玩 支那一車車支那人過黎
你睇599c

推
口罩未必幫到預防武肺

冇帶口罩一個月 冇事
你唔帶口罩一個月就知結果
講真 啲人咁驚就咪出門口啦

上面咁多point 你唔答
推咩鳩

on99樓主 以為佢想認真討論
我仲想叫佢搵下中國人口到香港/新加坡既差異

上邊d討點估之嘛
事實上大家感染源頭都係得幾個（佢地conference 堆人，同我地打邊爐，佛堂堆人）
而家全部都你親密接觸得病
人地唔帶口罩，專注洗手同我地預防效果一樣
仲有，幾多人識除口罩？除之前，之後要點做？除口罩時隻手可以接觸口罩邊度，邊度唔掂得？有幾多人識做？
個個帶、除口罩時都掂晒污糟面架啦，除完又唔洗手，食完野仲帶番，好似重用condom 咁！重用condom 可唔可以預防懷孕先？重用口罩可以防武肺？根本個口罩冇掂到病毒，咪重用再重用都冇病囉。姐係用同唔用一樣。
有d人仲拉低口罩飲野，飲完拉番上去。根本自己呃自己

新加坡無咁密集，同埋環境溫度令病毒活躍性減低